細佬想到uk中學留學⋯幫佢問下有咩注意

有搵aa跟緊但好似唔多掂 所以想問下各位巴打意見
屋企經濟負擔還可以，但屋企無人有留學經驗
05初中雞打算下年去到直接跳Year10
打算都係用Al成積報返香港既U
佢自己睇岩呢兩間brighton college同sevenoaks school
油尖區Band1中校內成積全級頭5咁上下
又或者有無咩學校推薦下
地區都無咩特別要求
唔該各位巴打

只需要注意一樣嘢：有冇家底

唔好讀到一半要回流

點解咁講 真係唔係好熟個邊
我相信佢兼顧到屌女同讀書既

問下佢點解想留學

主要都係見識下 同想溝鬼妹

學術??

Exam Board!!!!!! Edexcel >>>>>CIE AQA>>>>>WJEC>>>>>others

唔好入Bellerbys就得

點解唔係uk讀埋u

Sevenoak la

我中同讀緊blaw

有無邊d學校提供下
唔想上親子王國

佢把口叻唔叻？ 叻就幫佢買多幾個condom

英國留學新吹水區3